一定要捱到十月一呀香港人！

加油呀香港人！

oh say can you see

幫推

冇錯，到時先係終極一戰

留力十月一，一定要同呀爺玩大佢，搞大 D!!!
要好好睇睇！！！